建議香港人海外建國，再落去真係輸緊

香港人對著咁大政權，又冇軍隊,再落去，死嘅死，傷嘅傷，最近我發覺和理非已經少左好多人，好多人已經唔再上連登，已經放棄，呢場運動已經註定失敗，香港人力量實在太細，只有海外建國才是香港人出路。

我建議香港人可以通過和理非遊行，向國際或者美國要求香港人需要搵地方移民，重新建立新香港，唔好同我講冇可能，唔做就一定冇可能，呢個方法係唯一可以救到香港人方法。

最後請各位，唔好成日鼓勵人沖，因為我真係唔想見到人去送頭，因為比人抓到真係好慘，要諗下人地感受。

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

Plan B

想走ge走，想留ge留

失敗主義撚

agger rubbish on9 post

走有咩用，中共照搞你

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

當然，但我唔會好似你鼓勵人地送頭，自己坐喺屋企做鍵盤戰士。

希望bno平權
香港人去組個小社區

唔好咁快就話一定輸咁打擊士氣先
同埋海外建國都要好多條件 機會好微
人哋冇利益點會冇啦啦割塊地俾你建國？
人哋國內人民會唔反對？
人哋政府唔怕得罪共產黨？
就當真係海外建國 你估中共就搞唔到你？

講咁多只係想講 乜解決方法都一定有難度
難得今次有咁多人支持 又connect到外國
唔好咁快放棄啦

如果有100-200萬人遊行，出來要求國際社會提供移民地方或者人道救援，第一：可以讓中共冇面子，第二：可以比英國或者美國壓力，第三：可能有些國家會接收香港人。

想深夜帶風向呀?
又block多個

第四：香港人要求人道救援，姐係代表美國價值在香港已經失敗，有機會促使參議院加速通過民主法案

收嗲啦狗仔 想導尻人地爆響口有出去？ 差幾皮喎

屌我都想 點樣海外建國呀大佬
唉 只有繼續抗爭但一定要唸唸計
我就唔撚信無嘢破到呢班臭尻垃圾屌你老母

仲諗住靠英國：）

Popo 跟埋你一齊去新國度

我記得之前好似有人搞緊？
叫咩方舟計劃？

係有可能，出埃及記。

如果要走 都係靠英國

係呀 嚟緊香港+中國會亂足幾十年
真係唔想呢一代要面對啲咁嘅嘢
快啲走好過

好悶啊有無第招